點解中國改革開放左咁多年都仲改革開放緊？

細細個就聽佢改革開放
到依家都仲成日聽到改革開放
TVB仲夠膽整個開放改革五十年
半個世紀都未開放完
究竟係咩事

同自稱發展中國家一樣

開放5000千年

今日開，聽日關，玩到人類滅亡

軍隊仲係叫解放軍添

發展中國家

因為從未開放過

但係用黎鎖國

呢十幾年唔係自稱強國咩

解放高官勢力